AirPod 2 呢？

早知一個月前買第一代

而家買咪岩lo,有排都未出，至少等到3月後

都啱